如果拍返套“淫西攻略”...

要點拍好呢？

後宮4仔片，唔上朝就喺屌...

橋段：
郭善尼宮中亂咁痾屎俾王上亂插
搵返阿佘：“俾你un...呀…”
搵鮑姐客串太后一角